依個世界係咪真係有溝女依樣野

成日已讀不回
又講到我唔愁無女嗰啲
你都唔撚明 我個腦淨係得你一個

究竟有無人係試過用恆心打動過女仔
根本就相識嗰一刻嘅好感 已經注定你地會唔會一齊

照過鏡未？

藍剔總好過灰剔

重點

照過 係唔靚仔 但係好多女話幾靚仔

果刻無好感，真係一世都無可能

我地用snapchat 傾計

又唔可以真係話嗰刻嘅 我同佢係酒吧識
嗰陣醉醉地拖左佢 佢又無抗拒 攞左佢Snapchat
不過醉左無計啦 可以我衰講野廢

咁sad仲要負評我 祝你每日都俾鐘意嘅人已讀

有 我覺得呢樣野真係食技術，有技術可以改變到

邊撚個同你講拍拖要靠恆心
你有無腦架師傅

宜家有個講野好悶既肥妹追你
追左你7年，難道你就會接受佢？

技術到尾 咪又係因為有好感先俾你有空間發揮技術 連空間都無 3句唔埋就已讀

吖 屌你條契弟

你講得岩 咁都要呻架嘛

係咪你呢三句已經太chur呀？

唔chur架 真係閒計黎 咁都已讀

講事實咋我

事實係如果你知道自己有咩缺點
就要去諗方法改善
令自己成為一個有價值既人
唔係用誠意去打動

把口黎計 我個女仔fd話幽默 正常都吸引女仔先
樣無得變
改左 頂盡都係for之後嘅女仔
我淨係想要依架依個

唉我又係咁 同個女仔又係snapchat傾計 有時都會不回我 我又唔知點樣行多步 又怕衰 frd都冇得做 好忐忑

本身都時回時唔回 我屌 依加腥乜都唔回 仆街

真命天女症
點解要為左一棵樹放棄一個森林呢？
條女係鍾意你嘅 倒追都追你返黎啦 一係比啲signal你去馬 通常要你咁辛苦嘅都可以搵下個

呢句真呀 如果識唔到女呢

咁無架 我依加個心得一個嘛

雞

見你講呢句就知你份人戇鳩
人地大撚把人要傾啦 淨係同你傾咩